有冇人覺得新版柑桔檸檬完全唔入流？

飲柑桔檸檬就係想淡
要濃黎做乜鳩
都係舊版好飲

Agger
但好難再搵到，七仔全部都係新版